九龍塘朝朝五點幾有隻雀係度鳩叫

啲雀多數都係你一句我一句 呢隻閪野自己一條友係度叫都已經冇人理佢 仲要越叫越大聲

有冇人都聽到?

你之前有理佢?

噪鵑，叫春，屌佢老母我已經2個星期朝朝45點比佢搞醒

唔係人人都住得到Kowloon Tong

樓豬

冇呀

只要你叫得大聲過佢就得
咁佢知有個大佬喺度就會變鵪鶉

我諗要組隊去捉鳩佢

師兄有啲諗法喎
我試試佢 得左話你知

係石硤尾先啱

觀塘
秀茂坪

毒撚叫春姐

又一村巴打

升key 雀？

反觀行路好似速龍果隻黑白八哥就叫得好好聽

我住牛津道

會唔會成日俾學生玩門鐘

唔會
反而前年社會俾人Road block
連餸都買唔到

升key雀
全香港都有

原來有名堂

幸會幸會 有冇比隻野噪醒

唔係，我聽你講又九龍塘又石硤尾，我先估你又一村
因為應該多數人都當又一村係九龍塘，但區議會分做深水埗

畢架山都係一樣嘈！放假都五點幾醒一次。

係呀 好困擾